《地獄廚房》贏得比賽的冠軍現在都在哪裡？第 10 季 Christina 絕對是最大贏家！

今年 51 歲的蘇格蘭廚師 Gordon Ramsay 以烹飪實境秀《地獄廚房》（Hell's Kitchen）聞名於全球，說起戈登在節目中怒喊的經典台詞「It's fucking RAW！！！」、「You、You、You！GET OUT！」相信許多觀眾腦海中立刻就會浮出了聲音。《地獄廚房》在今年播完第 17 季全明星賽，最終由下方照片中唯一的女孩 Michelle Tribble 贏得了冠軍，現在她成為了拉斯維加斯凱薩宮酒店的 Hell’s Kitchen 主廚，年薪為 25 萬美元，你是否也好奇《地獄廚房》其他季的冠軍廚師們，現在身在何方呢？

▼《地獄廚房》第一季冠軍：Michael Wray。

在 2005 年贏下冠軍的 Michael 原本的獎品是要在洛杉磯一家名為 Tatou 的餐廳擔任主廚，後來他沒有上任這個職位，戈登就給他兩個選擇，一是跟著戈登到倫敦學習廚藝，二是幫他開家餐廳。Michael 選擇了跟隨戈登，但數月後他又因為家庭因素而放棄了這個機會。

▼13 年後的 Michael 看起來消瘦許多，身上也佈滿了刺青，與過去的形象大不相同。他現在於洛杉磯一家餐廳擔任行政主廚，同時還開了一家刀具公司。

▼《地獄廚房》第二季冠軍：Heather West。

在 2006 年贏下冠軍的 Heather 當時被頒發了在拉斯維加斯红岩度假村中的餐廳擔任主廚，不過後來她並沒有成為餐廳的主廚，而是高級廚師 Senior chef，現在她則是於紐約的 Long Beach 餐廳擔任主廚。

▼《地獄廚房》第三季冠軍：Rock Harper。

第 3 季的冠軍則確實有前往獎品 Terra Verde 餐廳擔任主廚，不過由於合約只有 1 年，後來他則是轉往華盛頓的 Ben’s Next Door 擔任主廚，到了 2013 年他又參加了另一個料理節目《Chef Wanted with Anne Burrell》並贏得了獎品的 The Precinct 餐廳主廚職位。

▼《地獄廚房》第四季冠軍：Christina Machamer。

在 2008 年贏下冠軍的她，是《地獄廚房》第一次有學生贏下了整場比賽，不過她的獎項不是主廚而是高級廚師，後來 Christina 還跑去比佛利山學習品酒，現在的她則是在 B Cellars Vineyards & Winery 餐廳當任主廚。

▼《地獄廚房》第五季冠軍：Danny Veltri。

這位冠軍最終沒有得到節目上說好的主廚職位，而是紐澤西州大西洋城的波哥大酒店擔任副廚，不過 Danny 在透過《地獄廚房》得到這個職位的幾個月後就離職。他決定跑去佛羅里達州開間餐廳，不過在 2012 年他卻因為酒駕而被逮捕，看起來相當憔悴。

▼《地獄廚房》第六季冠軍：Dave Levey。

在 2009 年贏下冠軍的 Dave，被報導並沒有獲得加拿大惠斯勒高級餐廳的主廚職位，而是流水線廚師，而且只在幫忙完 2010 年冬季奧運會後，就從加拿大返回美國在地獄廚房相關餐廳工作。後來他就到了紐澤西州另一家餐廳去擔任行政主廚，不過 Dave 還在 2014 年因為持毒案件被警方逮捕。

▼《地獄廚房》第七季冠軍：Holli Ugalde。

原本獎品是要前往戈登在倫敦的餐廳擔任主廚，但倒楣的是 Holli 根本沒有去倫敦，因為她的簽證沒有被批准，生氣的 Holli 懷疑《地獄廚房》並沒有幫她申請 Visa，最後雙方和解並改給她 25 萬美元的獎金。Holli 後來就到了佛羅里達州一家旅館擔任簽約廚師，現在留起長髮的 Holli 變得更加性感美豔。

▼《地獄廚房》第八季冠軍：Nona Sivley。

Nona 不僅依照獎項成為了 LA Market 的主廚，同時在餐廳的菜單上添加了她於賽事中獲得稱讚的餐點。她在工作 3 年後離職，前往追隨另外一位料理名人 Kerry Simon，在他的店家 Pork & Beans 下工作，兩人還一起代言了紅酒。發展越來越成功後，她終於開了自己的餐廳 Sizzling Peach。

▼《地獄廚房》第九季冠軍：Paul Niedermann。

在 2011 贏下冠軍的保羅從漢堡王一躍成為 BLT Steak 的廚房員工，但他同樣沒有成為主廚，因此他決定離開，現在他正於佛羅里達州的 SALT7 餐廳工作。

▼《地獄廚房》第十季冠軍：Christina Wilson。

Christina 可以說是《地獄廚房》所有冠軍中，與戈登關係最緊密的廚師。她贏得了拉斯維加斯 Gordon Ramsay Steak 的主廚職位之後，較早前因水浸而封閉的粉錦公路來回方向介乎唐公嶺與香港高爾夫球會之間的全線現已解封。她在短短幾年就晉升成為戈登在拉斯維加斯所有餐廳的總監。同時她還在《地獄廚房》第 17 季明星賽擔任節目副廚。今年戈登還透過《My Houzz》節目幫 Christina 改造了家中的裝潢，可見戈登對她的疼愛。

▼《地獄廚房》第十一季冠軍：Ja'Nel Witt。

因為私人因素而主動放棄了《地獄廚房》冠軍職位，讓輸給她的參賽者都感到很嘔。最終節目頒發給她 25 萬美元的獎金代替。她後來殘經擔任 Corner Table 餐廳主廚，之後又轉任 Sammy's Steakhouse。

第 12 季的冠軍 Scott Commings 到第 16 季的冠軍 Ryan，所有人都有依照節目的獎品前往各個高級餐廳擔任主廚，只有第 13 季的冠軍 La Tasha McCutchen 在戈登位於大西洋城的 Pub & Grill 餐廳工作一年後離職，轉為私人廚師。

今次難搵左

一見唔對路即刻望USER NAME

好彩唔係朱千里成為HK冠軍

較早前因水浸而封閉的粉錦公路來回方向介乎唐公嶺與香港高爾夫球會之間的全線現已解封。

唔該巴打
仲諗緊粉錦公路會封幾耐

唔係有個盲婆咩？

其實係咪鼻生得好就有運
學過相學都知女女有呢種鼻會好運到不得了
梁洛斯都係咁

巴打同我一樣
心諗點解睇咁耐都冇盲妹 睇真啲發現呢個係hell kitchen唔係master chef

她贏得了拉斯維加斯 Gordon Ramsay Steak 的主廚職位之後，較早前因水浸而封閉的粉錦公路來回方向介乎唐公嶺與香港高爾夫球會之間的全線現已解封。

以為講美女廚房朱千雪

較早前因水浸而封閉的粉錦公路來回方向介乎唐公嶺與香港高爾夫球會之間的全線現已解封。
封咗咁耐，搞到我冇得返屋企

分唔到

咁撚型嘅